接受現實啦,香港已經比班以利益行先既流氓同被洗腦既左癌搞到收皮

點解仲有人未肯接受現實,香港已經比班以利益行先既流氓同被洗腦既左癌搞到收皮?
被洗腦既左癌: 好暴力, 我地要同佢地劃清界線
以利益行先既流氓: 你今日買左軍火未?

多得呢班仆街, 香港以後都唔會有人出黎, 可喜可賀, 可喜可賀, 我諗10年之後封utube或者facebook都唔會有人care, 屌, 都冇軍火, 出黎做咩呀